比比鳥投共神曲 — 奶要揹飛 (原:讓愛高飛)

唱:周柏豪 詞:小豬
如果北上不要等 如果想奶不要忍
如不奶中國你冇得救 來投共做強國人
如果fan屎比較多 如果搵銀需要真心
容許我 變一個 奶共嘅男人
千樺都奶咗 偽人一鳩樣

小弟能力有限，只係作到副歌

歡迎巴絲幫手作

咁撚垃圾收皮啦 邊間教會

冇宗教信任，係鳩柏豪d歌本身垃圾